如果有一日香港真係守唔住，都唔好留返任何野俾中共！

畢竟七十年來，北國既「留X不留人」策略已經多次得逞
所以係咁強勁既移民潮底下
爲左唔好令北國再次赤化香港
我希望撤退時，將香港地表上所有基建夷......
唔係，應該連地平線以上每一座山頭都徹底炸......
都唔係，係——

由大陸棚以上每一吋既土壤
都徹底炸毀、湮滅
令香港完全從地表上消失！

我情願成個香港沈左落水
變成亞特蘭提斯咁既傳說
都唔要俾支共得到呢片土地上任何一樣野！

印尼曾將通過獨立公投既東帝汶焦土化
聽日香港失守
我地取而代之
就要「亞特蘭提斯」化！

唔放核彈唔算㩜炒！

我都係咁話

唔好意思
雖然講得好有氣勢，但我地有咩物理上方法可以由大陸架上移除成個香港地域

核彈

咁咪地可以留
資產要走
唔走得嘅全毀
水，電，網絡，石油/煤氣，建築物
大把嘢啦

無錯
支那話留島不留人
無咗香港關係法同聯系滙率
同爛島無乜分別

講到香港人係香港無樓咁

學俄國人民力抗拿破倫，火燒莫斯科留人不留地

樓主應該一直係香港生活得好慘

仲要毀一半就走，等佢自己折底座

香港除左個窄到死既爛港
冇乜天然資源
唔駛諗太多

戰略地理位置優勢
btw 整啲無人機去大亞灣攬炒就搞掂

同意

推

你要睇有冇機會去得到呢度

問得好 我都想知

你炸撚左你屋企先講野啦on9仔
用下腦都唔撚得既

出到街警察都打唔贏仲話要移平香港

其實有無人知當年東帝汶被印尼剷平個時既狀況？

大亞灣

170年前，滿清割讓一個小漁村香港比英國， 香港發展到今日嘅大都會，跟你共產黨完全無關， 亦都完全唔係你 共產黨嘅貢獻 ， 你要攞香港著數 ，你硬要收回香港行一國一制， 香港人就還返一個小漁村畀你！！

我唔覺得大亞灣核電廠係咁易爆

除左財政儲備，香港仲有咩剩餘價值？

I support you to ruin this city with the keyboard

啱